有冇人留意到某個自貼波鞋gp???

生日正日去旅行
還可以去貴賓室休息
真的是第一次
今天我生日🎂
大家可以和我說生日快樂嗎？
我要👍🏼👍🏼👍🏼❤️❤️❤️
生日去旅行
當然穿著Jordan 11 retro

會唔會比人當非法入境

Ching肯放過tim囝未

又開

阿tim塊面紅過馬騮屎忽

佢一定殺左你老豆老母 咁大仇口 開到第3

佢為我地肥壯ching出返啖氣

尊重啦

sorry tim

牙Tim個髮型好正

Tim

阿tim好靚仔